[DC金句王]THIS IS KATANA. SHE'S GOT MY BACK.

計我話呢句勁過D咩do you bleed啦

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

最型角色:繩佬

Here comes Slipknot, the man who can climb anything.